屌還屌，行動post 呢？

明天有兩大行動，政總同火炭，重新點燃